其實唔係原居民嘅人 憑咩話自己係香港人

你地咪又係大陸落黎

岩
利申：有丁權

你唔追溯到人類嘅起源？你咪又係猩猩進化出嚟，有咩資格叫自己做人類？

講中你?

地球人連自己點嚟地球都未知，憑咩叫自己地球人

幼稚園小學中學都係香港讀，咁係咪香港人

猩猩進化你都講得出

我是腥港人 ，吹牙

咁如果你係移民過黎呢?

原居民都係早過其他人一代黎霸地姐
早過原居民果班漁民就真係香港人喇